一到夏天 臭汗味滿佈車廂

屌你老母好難頂 成個巴士上層都聞到啲臭汗味
好想拎支止汗劑瘋狂噴9佢地

瘋狂噴咪仲臭

噴落自己個鼻

係咪郭富城既弱